有冇人成日比人話天然呆同個樣太林

明明我經常想西口西臉唔好咁易比人恰同扮成熟，
但都成日比人話我點惡都係天然呆可愛樣
細路仔係唔識惡樣架啦
最怕一陣比人以為我對人有意思，比左個假希望人就唔好啦

細路仔扮大人

55

人總要長大

好過唔笑就比人話西

明明我西面都比人當笑面